屌奶星，套寇比克麻麻地乍喎

咪撚乜春野都話神作啦屌

我今朝睇完都覺得一般
剪接太1999
我睇唔到神喺邊

寇比克?
你睇左乜戲呀ching?

支那盜版?

寇比力克

大陸仔